{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065693",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "더감미로운"
    },
    "text": "抱川市一東面に位置するカフェは、お店の大きさが30坪程度で、駐車スペースも広く、気軽に駐車することができます。 カフェは環境にやさしい製品を使用し、愛犬同伴も可能です。 ゆったりとした空間で美味しい飲み物やデザートを販売しています。 このカフェはスペシャルティ等級のコーヒー豆のみを使用し、コーヒー豆の販売も行っています。 手作りシロップで作った飲み物やデザートが豊富に用意されており、カフェイン、豆乳、オートなど好みに合わせて選択して注文できます。 一杯一杯丹念に製造してお客様にお応えし、それによりお客様の一日がより幸せになるよう努力しています。 カフェの営業時間は毎日10:00~20:00で、様々なメニューをご用意しております。 一部のメニューはきな粉餅シェイク、クマイチゴエード、青蜜柑エード、カルメ·ドンドン双和茶、キナコ餅シェイク、価格はそれぞれ7,000ウォン、6,000ウォン、6,000ウォン、6,000ウォン,5,500ウォン,5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは抱川市一東面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "カフェの大きさは30坪程度です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日10:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、カフェには広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな製品を使用していますか？",
            "answer": "このカフェでは環境にやさしい製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "カフェで愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは愛犬同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな飲み物やデザートが販売されていますか？",
            "answer": "このカフェでは美味しい飲み物や手作りシロップで作ったデザートが販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェではどのようなコーヒー豆を使用していますか？",
            "answer": "このカフェではスペシャルティ等級のコーヒー豆のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "カフェでコーヒー豆の販売も行っていますか？",
            "answer": "はい、このカフェではコーヒー豆の販売も行っています。"
        },
        {
            "question": "注文する際にはどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "注文する際にはカフェイン、豆乳、オートなど好みに合わせて選択できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような努力をしていますか？",
            "answer": "このカフェでは一杯一杯丹念に製造し、お客様の一日をより幸せにするよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの特別メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェの特別メニューにはきな粉餅シェイク、クマイチゴエード、青蜜柑エード、カルメ·ドンドン双和茶、キナコ餅シェイクがあります。"
        },
        {
            "question": "特別メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "特別メニューの価格はそれぞれ7,000ウォン、6,000ウォン、6,000ウォン、6,000ウォン、5,500ウォン、5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 524
    }
}